明明大家都係陌生人，點解回憶中既你地咁熟悉

今日失眠，諗諗下野諗起，
唔知你地有無呢啲回憶。

曾經係高登入過其中一個好好既whatsapp group，
大家都只係吹水，得閒開下心事台，
無聊時又係到鳩up，又會開下唱k台，

晚晚如果無睇電話一陣都成千個msg未睇，
大家都無約過出黎，始終個group都係for吹水。
不過呢個group始終不敵狗公既出現，
狗公經常私底下pm女女，
破壞左個平衡，結果個group拆散左。

其實我想同返呢班人傾計，雖然係陌生人，
但係佢地係我個腦海入面好熟悉。
唔知佢地仲記唔記得我，因為都係六至七年前既事，
個group我記得少少人，
有score，venz，pang(?)，morris，sunny等等
唔知佢地會唔會見到呢個post呢